求救，macbook air 開唔到機

明明琴日仲好地地
頭先係機場比x 光照完就開唔到
差電有綠燈

一陣坐十幾個鐘機，down 曬d 戲係電腦睇

救命

Connect it to power. If there is a light on the power plug then while still plugged in press shift-ctrl-option (left side) and the power button, release them at the same time. Count to two then press just the power button. The Mac should turn on. If it doesn't then you have deeper issues and should see the nearest genius ASAP.

Answer from Reddit

SMC reset:

搭單問
張卡照完機就搞成咁
其實電子器材係咪唔過得機?

唔該上面位巴打，但都係唔得，睇嚟又要俾錢維修

其實架機過x光唔係要turn off 先咩

係咩 其實係未過x 光前，有條友攞舊野掃我部機，掃完之後叫我打開個機，果陣時個mon 已經冇著到

出國好多次，此次帶部macbook係身，turn off之後過x光，無一次有事

過之前有無攞出黎，單獨放一個籃

次次搭飛機都未遇過呢種問題
你有冇熄機呀

窮撚又要曬命先買 MacBook Air
抵死